[{"biblionumber":"7289","ppn":"000328766","authors":[{"lastname":"Le Rider","firstname":"Georges","role":"Pr\u00e9facier","ppn":"026974584"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement de l'Arsenal","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale de France","firstname":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que de l'arsenal. Paris","system":"rameau","subdiv":"R\u00e9serve pr\u00e9cieuse","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","system":"lc","subdiv":"Exhibitions","time":"","geo":""},{"term":"Livres rares","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-1541-"],"ean":["9782717715415"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Tr\u00e9sors de la Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","subtitle":"[exposition, Paris, Biblioth\u00e8que de l'Arsenal, 26 mars-22 juin 1980]","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale de France,&nbsp;1980","year":"1980","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"11222","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0282968087","itemcallnumber":"R 4620","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"4","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"10575","ppn":"000502014","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Service photographique","role":"Auteur","ppn":"026500442","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Direction technique","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Laboratoire photographique et phototh\u00e8que de s\u00e9curit\u00e9","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Service photographique","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"","geo":""},{"term":"Microformes","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Microforms","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-1558-4"],"ean":["9782717715583"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Catalogue th\u00e9matique de microformes","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":"1980"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale,&nbsp;1980","year":"1980","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"16262","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"-184414","itemcallnumber":"017(44) NAT CAT R 5341","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"11094","ppn":"000528951","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement des estampes et de la photographie","role":"Auteur","ppn":"026361868","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes et de la photographie","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Cabinet des estampes","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"","geo":""},{"term":"Gravure","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"15e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Engraving","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"","geo":"France"},{"term":"Engraving","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"15th century","geo":"Europe, Northern"},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[{"title":"Les Albums du Cabinet des estampes","volume":"1"},{"title":"","volume":""}],"isbn":["2-7177-1628-9"],"ean":["9782717716283"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Les Gravures des \u00e9coles du Nord","subtitle":"XV, si\u00e8cle","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale de France,&nbsp;1982","year":"1982","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"17049","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0281930733","itemcallnumber":"W 7221","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"11","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2014-09-26 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-09-29 14:49:48","issuedate":"2014-08-29 10:20:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"CLS2ES | M1APLA | M2MFAP | CLS2AN","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Langues | Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Certificat Langues Enseignement Sup\u00e9rieur Espagnol Niveau2 | Master Arts Plastiques (Ma\u00eetrise) | Master 2 MEEF Arts Plastiques | CLES ANGLAIS NIVEAU2","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"64967","ppn":"003174727","authors":[{"lastname":"Wild","firstname":"Nicole","role":"Secr\u00e9taire","ppn":"027196933"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"026499002","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que musicale du th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale de France","firstname":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","role":"","ppn":""},{"lastname":"Op\u00e9ra national de Paris","firstname":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"D\u00e9corateurs de th\u00e9\u00e2tre","system":"rameau","subdiv":"","time":"19e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Costume de th\u00e9\u00e2tre","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"19e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"D\u00e9cors de th\u00e9\u00e2tre","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"19e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que musicale du th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-1888-5"],"ean":["9782717718881"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"D\u00e9cors et costumes du XIXe si\u00e8cle","subtitle":"collections de la Biblioth\u00e8que-Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","altertitle":"","volume":"","part_title":"Th\u00e9\u00e2tres et d\u00e9corateurs","part_num":"Tome II"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que Nationale,&nbsp;1993","year":"1993","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"108619","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0283068571","itemcallnumber":"W 792.02 WIL","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"20","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2013-01-07 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-01-18 10:37:47","issuedate":"2012-12-10 11:24:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":null,"lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2013-04-30 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-05-02 16:02:58","issuedate":"2013-03-19 10:59:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Doctorant, Enseignant Chercheur et Personnel de l'universit\u00e9","lecteur_statut":"Enseignant-Chercheur","lecteur_type":"Ens. Chercheurs","lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":"Arts Du Spectacle | Arts: Pratiques Et Poetiques","lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2014-09-10 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-09-11 10:29:48","issuedate":"2014-06-28 16:07:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":null,"lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"116101","ppn":"008851115","authors":[{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique, des beaux arts et des cultes","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique, des cultes et des beaux arts","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique et des beaux arts","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique et des cultes","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que M\u00e9janes","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Sainte-Genevi\u00e8ve","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Mazarine","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Catalogues collectifs","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":"France"},{"term":"Manuscrits","system":"rameau","subdiv":"Catalogues collectifs","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Aix-en-Provence","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Besan\u00e7on","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que interuniversitaire Sainte-Genevi\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que imp\u00e9riale du Panth\u00e9on","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Sainte Genevi\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BSG","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Institut de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Catalogue g\u00e9n\u00e9ral des manuscrits des biblioth\u00e8ques publiques de France","subtitle":"D\u00e9partements","altertitle":"","volume":"","part_title":"Paris, Arsenal, Mazarine, Sainte-Genevi\u00e8ve, Besan\u00e7on, Aix-en-Provence (2e suppl\u00e9ment)","part_num":"Tome XLV"}],"publisher":"Paris : Plon,&nbsp;1915","year":"1915","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196333","ccode":"Linguistique - Litt\u00e9rature g\u00e9n\u00e9rale et compar\u00e9e (XA) (LET3)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287774676","itemcallnumber":"011.31 FRA\/B\/45","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"210899","ppn":"055166156","authors":[{"lastname":"Le Roy Ladurie","firstname":"Emmanuel","role":"Pr\u00e9facier","ppn":"026974851"},{"lastname":"Jocteur-Montrozier","firstname":"Yves","role":"Editeur scientifique","ppn":"028256840"},{"lastname":"Ladurie","firstname":"Emmanuel Le Roy","role":"","ppn":""},{"lastname":"Leroy Ladurie","firstname":"Emmanuel","role":"","ppn":""},{"lastname":"Montrozier","firstname":"Yves Jocteur-","role":"","ppn":""},{"lastname":"Jocteur-Monrozier","firstname":"Yves","role":"","ppn":""},{"lastname":"Monrozier","firstname":"Yves Jocteur-","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Grenoble"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude et d'information","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Grenoble"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique de la Ville de Grenoble","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Grenoble","firstname":"Biblioth\u00e8que municipale","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que municipale","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Livres rares","system":"rameau","subdiv":"Bibliographie","time":"","geo":""},{"term":"Manuscrits","system":"rameau","subdiv":"Bibliographie","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8ques","system":"rameau","subdiv":"Fonds sp\u00e9ciaux","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude et d'information","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique de la Ville de Grenoble","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Grenoble","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale d'\u00e9tude et d'information","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique de la Ville de Grenoble","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Grenoble","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7234-3344-7"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Mille ans d'\u00e9crits","subtitle":"tr\u00e9sors de la biblioth\u00e8que municipale de Grenoble","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Grenoble : Gl\u00e9nat,&nbsp;2000","year":"2000","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"361746","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0284680475","itemcallnumber":"R 090\/29","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"8","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"284377","ppn":"074277677","authors":[{"lastname":"Daniels","firstname":"Barry","role":"Auteur","ppn":"060364408"},{"lastname":"Daniels","firstname":"Barry V.","role":"","ppn":""},{"lastname":"Razgonikoff","firstname":"J","role":"","ppn":""},{"lastname":"Razgonnikov","firstname":"Jacqueline","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Com\u00e9die-Fran\u00e7aise","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"D\u00e9cors de th\u00e9\u00e2tre","system":"rameau","subdiv":"","time":"19e si\u00e8cle","geo":"France"},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que musicale du th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Com\u00e9die-Fran\u00e7aise","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-2243-2"],"ean":["9782717722437"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Le d\u00e9cor de th\u00e9\u00e2tre \u00e0 l'\u00e9poque romantique","subtitle":"catalogue raisonn\u00e9 des d\u00e9cors de la Com\u00e9die-Fran\u00e7aise","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale de France,&nbsp;impr. 2003","year":"2003","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"463514","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0285899272","itemcallnumber":"W 792.094 4 DAN","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"6","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2013-01-07 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-01-18 10:37:53","issuedate":"2012-12-10 11:24:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":null,"lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2016-04-18 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2016-03-08 11:42:45","issuedate":"2016-03-03 09:31:27","renewals":null,"lecteur_categorie":"Doctorant, Enseignant Chercheur et Personnel de l'universit\u00e9","lecteur_statut":"Enseignant-Chercheur","lecteur_type":"Ens. 2nd degr\u00e9","lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":"Scd | Departement Musique","lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"350805","ppn":"112829058","authors":[{"lastname":"Hochuli Dubuis","firstname":"Paule","role":"Auteur","ppn":"070424101"},{"lastname":"Dubuis","firstname":"Paule Hochuli","role":"","ppn":""},{"lastname":"Bibliotheca academiae genevensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"Biblioth\u00e8que","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire","system":"rameau","subdiv":"Collections d'art","time":"","geo":""},{"term":"Manuscrits \u00e0 peintures","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Enluminure m\u00e9di\u00e9vale","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Manuscrits m\u00e9di\u00e9vaux","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Illumination of books and manuscripts, Medieval","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":"Switzerland"},{"term":"Manuscripts, Medieval","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":"Switzerland"},{"term":"Bibliotheca academiae genevensis","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Acad\u00e9mie de Calvin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[{"title":"Belles pages de la Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","volume":"1"}],"isbn":["2-05-102011-6","978-2-05-102011-4"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Une histoire du manuscrit m\u00e9di\u00e9val illustr\u00e9e par les chefs-d'\u0153uvre de la Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Gen\u00e8ve : \u00c9d. Slatkine,&nbsp;2006","year":"2006","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"567599","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0287109256","itemcallnumber":"W 745.67 HOC","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"13","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2014-02-27 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-02-25 16:13:29","issuedate":"2014-02-13 12:11:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"COPATR","lecteur_cycleuniv":"3\u00e8me cycle (Doctorat)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Pr\u00e9paration Concours Ecole Nationale du Patrimoine","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2014-12-08 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-12-12 14:47:00","issuedate":"2014-11-24 19:16:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"L3HIAR","lecteur_cycleuniv":"1er cycle (L)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"LICENCE HISTOIRE DE L'ART","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2015-03-02 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2015-02-27 18:26:28","issuedate":"2015-02-16 13:13:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M1HIAR | COPATR","lecteur_cycleuniv":"3\u00e8me cycle (Doctorat)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Master Histoire des Arts (Ma\u00eetrise) | Pr\u00e9paration Concours Ecole Nationale du Patrimoine","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2016-01-04 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2016-01-08 10:06:52","issuedate":"2015-12-16 10:55:15","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"L3HIAR","lecteur_cycleuniv":"1er cycle (L)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Licence Histoire de l'Art","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2016-02-22 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2016-03-03 11:25:18","issuedate":"2016-02-04 16:41:12","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"L3HIAR","lecteur_cycleuniv":"1er cycle (L)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Licence Histoire de l'Art","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2016-03-17 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2016-03-03 19:39:01","issuedate":"2016-03-03 19:37:49","renewals":null,"lecteur_categorie":"Licence","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"L3HIAR","lecteur_cycleuniv":"1er cycle (L)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Licence Histoire de l'Art","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"550383","ppn":"184140684","authors":[{"lastname":"Barbier","firstname":"Fr\u00e9d\u00e9ric","role":"Commissaire d'exposition","ppn":"026704560"},{"lastname":"Dubois","firstname":"Thierry","role":"Commissaire d'exposition","ppn":"034019340","authority":"biblioth\u00e9caire"},{"lastname":"Sordet","firstname":"Yann","role":"Commissaire d'exposition","ppn":"050318101"},{"lastname":"Broglie","firstname":"Gabriel de","role":"Pr\u00e9facier","ppn":"026754282"},{"lastname":"Institut de France","firstname":"Biblioth\u00e8que Mazarine","role":"","ppn":""},{"lastname":"Bibliotheca academiae genevensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"Biblioth\u00e8que","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Livres","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Bibliographie","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Catalogues de biblioth\u00e8ques","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["979-10-90853-05-8","978-2-86742-230-0"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"De l'argile au nuage, une arch\u00e9ologie des catalogues","subtitle":"(IIe mill\u00e9naire av. J. C. - XXIe si\u00e8cle)","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"[Paris] : Editions des cendres : Biblioth\u00e8que Mazarine ; Gen\u00e8ve : Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve,&nbsp;2015, cop. 2015","year":"2015,2015","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"848075","ccode":"M\u00e9tiers du livre et de l'\u00e9dition (LET9)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0289278905","itemcallnumber":"R 025.3\/145","notforloan":"En traitement","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"852563","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que du CFCB","location":"En Salle","barcode":"3500018920","itemcallnumber":"025.3 DEL","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"31600","ppn":"001682385","authors":[{"lastname":"Collectif d'alphab\u00e9tisation","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"026515709","authority":"Paris"},{"lastname":"Collectif alpha","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[{"term":"\u00c9criture","system":"rameau","subdiv":"\u00c9tude et enseignement","time":"","geo":""},{"term":"P\u00e9dagogie","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[{"title":"Textes \u00e0 l'appui. S\u00e9rie Anthropologie","volume":"83, I-II"},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""}],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Alphab\u00e9tisation, p\u00e9dagogie et luttes","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : F. Maspero,&nbsp;1973","year":"1973","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"52319","ccode":"Litt\u00e9rature Portugal (POR1)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0285227037","itemcallnumber":"KP 739","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"8","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"116108","ppn":"008851344","authors":[],"subjects":[{"term":"Catalogues collectifs","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":"France"},{"term":"Manuscrits","system":"rameau","subdiv":"Catalogues collectifs","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Catalogue g\u00e9n\u00e9ral des manuscrits des biblioth\u00e8ques publiques de France","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"Paris, Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","part_num":"Tome L"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale de France,&nbsp;1954","year":"1954","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196340","ccode":"Linguistique - Litt\u00e9rature g\u00e9n\u00e9rale et compar\u00e9e (XA) (LET3)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287774621","itemcallnumber":"011.31 FRA\/B\/50","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"119579","ppn":"009560130","authors":[{"lastname":"Bibliotheca regia bruxellensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Bruxelles, Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert 1er","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale de Belgique","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Koninklijke bibliotheek van Belgi\u00eb","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"L'Oeuvre grav\u00e9 de Henri Van Straten","subtitle":"exposition \u00e0 la biblioth\u00e8que royale Albert Ier","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Bruxelles : Biblioth\u00e8que royale,&nbsp;1973","year":"1973","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"201326","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0287903960","itemcallnumber":"W 5700","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"240627","ppn":"065437861","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert Ier","firstname":"","role":"","ppn":"026471833","authority":"Belgique"},{"lastname":"Bibliotheca regia bruxellensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Bruxelles, Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert 1er","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale de Belgique","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Koninklijke bibliotheek van Belgi\u00eb","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Minne","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Exposition de l'oeuvre grav\u00e9 de Joris Minne","subtitle":"Bruxelles, 1933, 22 Avril-15 Mai","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Bruxelles : [s.n.],&nbsp;1933","year":"1933","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"404706","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"RETRO20-849738","itemcallnumber":"158008\/3","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"269936","ppn":"06666876X","authors":[{"lastname":"Bibliotheca regia bruxellensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Bruxelles, Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert 1er","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale de Belgique","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Koninklijke bibliotheek van Belgi\u00eb","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Biblioth\u00e8que royale de Belgique. [11 ao\u00fbt-15 septembre 1930.]. Exposition de cartes et plans organis\u00e9e \u00e0 l'occasion du Congr\u00e8s international de g\u00e9ographie historique, Bruxelles-Anvers-Li\u00e8ge, 11-14 ao\u00fbt 1930","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Bruxelles,&nbsp;1930","year":"1930","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"439392","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"RETRO20-863523","itemcallnumber":"93911","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"308226","ppn":"084813296","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert Ier","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"026471833","authority":"Belgique"},{"lastname":"Bibliotheca regia bruxellensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Bruxelles, Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale Albert 1er","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Belgique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que royale de Belgique","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Koninklijke bibliotheek van Belgi\u00eb","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Waterloo, Bataille de (1815)","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Waterloo, 1815","subtitle":"estampes, dessins, documents","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Bruxelles : Biblioth\u00e8que Albert Ier,&nbsp;1965","year":"1965","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"502219","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0282019826","itemcallnumber":"Z 10718","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"582553","ppn":"188599061","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale du Qu\u00e9bec","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"02644044X"},{"lastname":"BNQ","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Qu\u00e9bec"},{"lastname":"Qu\u00e9bec","firstname":"Biblioth\u00e8que nationale","role":"","ppn":"","authority":"Province"},{"lastname":"Qu\u00e9bec","firstname":"Minist\u00e8re des affaires culturelles","role":"","ppn":"","authority":"Province"}],"subjects":[{"term":"Imprim\u00e9s","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-551-17059-1"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Conseils pratiques sur la manipulation des documents imprim\u00e9s","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Montr\u00e9al : Biblioth\u00e8que nationale du Qu\u00e9bec,&nbsp;1996","year":"1996","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"899150","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que du CFCB","location":"En Magasin","barcode":"3460001298","itemcallnumber":"025.84 CON","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"584243","ppn":"180881663","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que municipale","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"031213200","authority":"Quimper"}],"subjects":[{"term":"Luzel","system":"rameau","subdiv":"Biblioth\u00e8que","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que municipale","system":"","subdiv":"Fonds Luzel","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-908877-03-1"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"\u00c0 Monsieur Luzel, hommage respectueux","subtitle":"catalogue du fonds Luzel de la Biblioth\u00e8que municipale de Quimper","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Quimper : Biblioth\u00e8que municipale de Quimper,&nbsp;[ca 1995]","year":"1995","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"901559","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Bretagne et Pays celtiques","barcode":"0290010772","itemcallnumber":"BZH 017 UHE","notforloan":"En traitement","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"248842","ppn":"065528689","authors":[{"lastname":"Diderot","firstname":"Denis","role":"Auteur","ppn":"026831406"}],"subjects":[],"series":[{"title":"Biblioth\u00e8que mondiale","volume":""}],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Jacques le fataliste","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"[Paris] : Ed. de la Biblioth\u00e8que Mondiale,&nbsp;[s.d.]","year":"","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"414485","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"1486151","itemcallnumber":"606816","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434368","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque interuniversitaire","firstname":"Section Lettres","role":"","ppn":"","authority":"Nancy"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"R\u00e9pertoire des dipl\u00f4mes d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures et des M\u00e9moires de Ma\u00eetrise soutenus devant la Facult\u00e9 des Lettres de Nancy et d\u00e9pos\u00e9s \u00e0 la Biblioth\u00e8que","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"1951-1969","part_num":"1"}],"publisher":"Nancy : Biblioth\u00e8que interuniversitaire,&nbsp;1970","year":"1970","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"686544","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"-184424","itemcallnumber":"043 NAN R 5033\/1","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434369","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque interuniversitaire","firstname":"Section Lettres","role":"","ppn":"","authority":"Nancy"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"R\u00e9pertoire des dipl\u00f4mes d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures et des M\u00e9moires de Ma\u00eetrise soutenus devant la Facult\u00e9 des Lettres de Nancy et d\u00e9pos\u00e9s \u00e0 la Biblioth\u00e8que","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"1972-1978","part_num":"2"}],"publisher":"Nancy : Biblioth\u00e8que interuniversitaire,&nbsp;1979","year":"1979","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"686545","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"-184425","itemcallnumber":"043 NAN R 5033\/2","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434510","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque nationale","firstname":"Service photographique","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Catalogue des microformes effectu\u00e9es par la Biblioth\u00e8que nationale","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale,&nbsp;1982","year":"1982","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"686695","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"-184415","itemcallnumber":"017(44) NAT CAT R 5340\/","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434594","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"Section Lettres-Droit","role":"","ppn":"","authority":"Brest"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste des p\u00e9riodiques anciens et en cours","subtitle":"octobre 1979","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Brest : Biblioth\u00e8que universitaire,&nbsp;1979","year":"1979","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686781","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-184419","itemcallnumber":"05:017 BUB R 5261","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434689","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1976","part_num":"1"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1977","year":"1977","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686883","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116773","itemcallnumber":"R 4538\/1","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434690","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1977","part_num":"2"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1978","year":"1978","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686884","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116774","itemcallnumber":"R 4538\/2","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434691","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1978","part_num":"3"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1979","year":"1979","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686885","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116775","itemcallnumber":"R 4538\/3","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434725","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1979","part_num":"4"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1980","year":"1980","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686924","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116776","itemcallnumber":"R 4538\/4","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434726","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1981","part_num":"6"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1981","year":"1981","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686925","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116777","itemcallnumber":"R 4538\/6","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434727","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1982","part_num":"7"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1982","year":"1982","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686926","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116778","itemcallnumber":"R 4538\/7","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434728","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1983","part_num":"8"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1983","year":"1983","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686927","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116779","itemcallnumber":"R 4538\/8","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"434729","ppn":"","authors":[{"lastname":"Bibliotheque universitaire","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris X-Nanterre"}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Liste annuelle des th\u00e8ses","subtitle":"lettres, droit, sciences \u00e9conomiques, d\u00e9pos\u00e9es \u00e0 la biblioth\u00e8que","altertitle":"","volume":"","part_title":"1984","part_num":"9"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de l'Universit\u00e9 Paris IX-Dauphine,&nbsp;1984","year":"1984","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"Pilonn\u00e9","withdrawnstatus":"true","itemnumber":"686928","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Bureaux","barcode":"-116780","itemcallnumber":"R 4538\/9","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"443803","ppn":"","authors":[{"lastname":"Biblioth\u00e8que interuniversitaire","firstname":"Toulouse","role":"","ppn":""}],"subjects":[],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Au fil des pages : promenade \u00e0 travers le patrimoine de la biblioth\u00e8que interuniversitaire : catalogue d'exposition","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"697671","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0284342076","itemcallnumber":"703533","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"35102","ppn":"00186808X","authors":[{"lastname":"Ganoczy","firstname":"Alexandre","role":"Auteur","ppn":"026880768"},{"lastname":"Bibliotheca academiae genevensis","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"Biblioth\u00e8que","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Gen\u00e8ve"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique de Gen\u00e8ve","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Geneva","system":"lc","subdiv":"History","time":"","geo":""},{"term":"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve","system":"rameau","subdiv":"","time":"16e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique et universitaire","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Academia Genevensis","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Acad\u00e9mie de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Acad\u00e9mie th\u00e9ologique de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Acad\u00e9mie de Calvin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Schola Genevensis","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Universit\u00e0 di Ginevra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Bibliotheca academiae genevensis","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Acad\u00e9mie de Calvin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique de Gen\u00e8ve","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[{"title":"Etudes de philologie et d'histoire","volume":"13"},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""},{"title":"","volume":""}],"itemtype":["Th\u00e8se"],"titles":[{"title":"La Biblioth\u00e8que de l'Acad\u00e9mie de Calvin","subtitle":"le catalogue de 1572 et ses enseignements","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Gen\u00e8ve : Droz,&nbsp;1969","year":"1969","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"57911","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"-161599","itemcallnumber":"191149\/107\/3","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"57912","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0287607929","itemcallnumber":"XA 1023\/13","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"57913","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que F.-Lebrun","location":"En Salle","barcode":"0284579977","itemcallnumber":"RR 374","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"48885","ppn":"00246263X","authors":[{"lastname":"Pr\u00e9aud","firstname":"Maxime","role":"Secr\u00e9taire","ppn":"027082091"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement des estampes et de la photographie","role":"Auteur","ppn":"026361868","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes et de la photographie","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Cabinet des estampes","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[{"term":"Mellan","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"lc","subdiv":"Catalogs","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Gravure fran\u00e7aise","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Graveurs d'estampe","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"17e si\u00e8cle","geo":"France"},{"term":"Gravure","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"17e si\u00e8cle","geo":"France"},{"term":"Gravure","system":"lc","subdiv":"Catalogues","time":"17e si\u00e8cle","geo":"France"},{"term":"Graveurs","system":"rameau","subdiv":"","time":"17e si\u00e8cle","geo":"France"},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-0886-3","2-7177-1777-3"],"ean":["9782717717778"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Inventaire du fonds fran\u00e7ais, graveurs du XVIIe si\u00e8cle","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"Claude Mellan","part_num":"17"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale,&nbsp;1988","year":"1988","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"80543","ccode":"Dessin et gravure (ART14)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0287922022","itemcallnumber":"W 14699\/17","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"51164","ppn":"002547821","authors":[{"lastname":"Kahane","firstname":"Martine","role":"Auteur","ppn":"026944030"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que musicale du th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale de France","firstname":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","role":"","ppn":""},{"lastname":"Op\u00e9ra national de Paris","firstname":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Ballets russes","system":"lc","subdiv":"History","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"rameau","subdiv":"","time":"20e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Ballets russes","system":"lc","subdiv":"Pictorial works","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra de Paris","system":"lc","subdiv":"History","time":"","geo":""},{"term":"Ballets russes","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Ballet","system":"lc","subdiv":"History","time":"20th century","geo":"France"},{"term":"Ballet","system":"rameau","subdiv":"Histoire y 20e si\u00e8cle","time":"","geo":"France"},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Ballet du Th\u00e9\u00e2tre national de l'Op\u00e9ra de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Ballet de l'Op\u00e9ra de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Ballet de l'Op\u00e9ra national de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Corps de ballet de l'Op\u00e9ra de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"TNOP","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Th\u00e9\u00e2tre national de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Th\u00e9\u00e2tre national de l'Op\u00e9ra de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e-biblioth\u00e8que de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que musicale du th\u00e9\u00e2tre de l'Op\u00e9ra","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Op\u00e9ra national de Paris","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-850-25249-2","2-85025-249-2"],"ean":["9782850252495"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Les ballets russes \u00e0 l'Op\u00e9ra","subtitle":"[exposition, Paris, Biblioth\u00e8que-mus\u00e9e de l'Op\u00e9ra, 15 janvier-20 mai 1992]","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Hazan : Biblioth\u00e8que nationale,&nbsp;cop. 1992","year":"1992","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"84485","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0282174716","itemcallnumber":"W 14764","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"33","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2013-03-28 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-03-07 15:27:08","issuedate":"2013-02-14 12:48:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Doctorant, Enseignant Chercheur et Personnel de l'universit\u00e9","lecteur_statut":"Enseignant-Chercheur","lecteur_type":"Ens. Chercheurs","lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":"Departement Musique | Arts: Pratiques Et Poetiques","lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"84486","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0282204819","itemcallnumber":"W 792.8 KAH","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"19","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2014-04-21 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-04-02 11:00:07","issuedate":"2014-03-24 12:04:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M1HIAR","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"MASTER HISTOIRE DES ARTS (Maitrise)","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"53531","ppn":"002660172","authors":[{"lastname":"Delcroix","firstname":"Anne Moeglin-","role":"","ppn":""},{"lastname":"Adam","firstname":"Fran\u00e7oise","role":"","ppn":""},{"lastname":"Adam-Woimant","firstname":"Fran\u00e7oise","role":"","ppn":""},{"lastname":"Adam","firstname":"Francette","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Cabinet des estampes et de la photographie","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement des estampes","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Cabinet des estampes","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"","geo":""},{"term":"Estampe","system":"rameau","subdiv":"","time":"20e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Livres d'artistes","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":"France"},{"term":"Livres d'artistes","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"20e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Estampe","system":"rameau","subdiv":"Catalogues d'exposition","time":"20e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Estampe","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"20e si\u00e8cle","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Nationale (Paris)","system":"rameau","subdiv":"Cabinet des estampes","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-1854-0"],"ean":["9782717718546"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"De Bonnard \u00e0 Baselitz","subtitle":"estampes et livres d'artistes","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale,&nbsp;1992","year":"1992","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"88791","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0282371382","itemcallnumber":"W 769.904 WOI","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"20","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"55788","ppn":"002752069","authors":[{"lastname":"Etablissement public de la Biblioth\u00e8que de France","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"02973231X"},{"lastname":"BDF","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"EPBDF","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"EPBF","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de France","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de la culture, de la communication, des grands travaux et du Bicentenaire","role":"","ppn":""},{"lastname":"TGB","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Tr\u00e8s Grande Biblioth\u00e8que","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que de France","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Etablissement public de la Biblioth\u00e8que de France","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Etablissement public de la Biblioth\u00e8que de France","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Etablissement public de la Biblioth\u00e8que de France","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"\u00c9tablissement public de la Biblioth\u00e8que de France","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"National libraries","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":"France"},{"term":"Library architecture","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":"France"},{"term":"BDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"TGB","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Tr\u00e8s Grande Biblioth\u00e8que","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"TGB","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Tr\u00e8s Grande Biblioth\u00e8que","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBDF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"EPBF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"TGB","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Tr\u00e8s Grande Biblioth\u00e8que","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Biblioth\u00e8que de France","subtitle":"les espaces de lecture et de recherche","altertitle":"","volume":"","part_title":"1992, les r\u00e9solutions d'octobre","part_num":""}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que de France,&nbsp;impr. 1992","year":"1992","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"92690","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"En Magasin","barcode":"0283545843","itemcallnumber":"R 8028","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"1","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"81644","ppn":"003984117","authors":[{"lastname":"Tesni\u00e8re","firstname":"Marie-H\u00e9l\u00e8ne","role":"Directeur de publication","ppn":"027157911"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale de France","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"03361122X"},{"lastname":"BNF","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Faguo guojia tushu guan","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Fa guo guo jia tu shu guan","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"\u6cd5\u570b\u570b\u5bb6\u5716\u66f8\u9928","firstname":"","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8ques","system":"rameau","subdiv":"Fonds sp\u00e9ciaux","time":"","geo":"France"},{"term":"Peinture m\u00e9di\u00e9vale","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Patrimoine culturel","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":"France"},{"term":"Manuscrits m\u00e9di\u00e9vaux","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":"France"},{"term":"BN","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BNF","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Faguo guojia tushu guan","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Fa guo guo jia tu shu guan","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"\u6cd5\u570b\u570b\u5bb6\u5716\u66f8\u9928","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Cabinet des estampes","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["2-7177-1999-7"],"ean":["9782717719994"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Tr\u00e9sors de la Biblioth\u00e8que nationale de France","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"M\u00e9moires et merveilles, VIIIe-XVIIIe si\u00e8cle","part_num":"Volume I"}],"publisher":"Paris : Biblioth\u00e8que nationale de France,&nbsp;DL 1996","year":"1996","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"140618","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0283197837","itemcallnumber":"W 708.436 BIB\/1","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"4","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"140619","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que du CFCB","location":"En Salle","barcode":"3460001885","itemcallnumber":"027.544 TRE","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"140620","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que d'Arts, Lettres, Communication (Charles-Foulon)","location":"En Magasin","barcode":"0285047482","itemcallnumber":"708 TRE I","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]},{"biblionumber":"87481","ppn":"004218248","authors":[{"lastname":"Voronova","firstname":"Tamara Pavlovna","role":"Auteur","ppn":"028074831"},{"lastname":"Grigorieva","firstname":"Marina","role":"Editeur scientifique","ppn":"035107561"},{"lastname":"Faure","firstname":"Mireille","role":"Traducteur","ppn":"035107588"},{"lastname":"Diatchenko","firstname":"Sergue\u00ef","role":"Pr\u00e9facier","ppn":"132361450"},{"lastname":"Voronova","firstname":"T.","role":"","ppn":""},{"lastname":"Voronova","firstname":"T. P.","role":"","ppn":""},{"lastname":"Woronowa","firstname":"Tamara P.","role":"","ppn":""},{"lastname":"Sterligov","firstname":"Andre\u00ef","role":"","ppn":""},{"lastname":"Dia\u010denko","firstname":"S.","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que imp\u00e9riale publique","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Russie, F\u00e9d\u00e9ration"},{"lastname":"Staatliche \u00f6ffentliche Saltykov-\u0160\u010dedrin-Bibliothek","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"Russie","firstname":"Biblioth\u00e8que publique d'Etat Saltykov-Chtchedrine","role":"","ppn":"","authority":"R\u00e9publique socialiste f\u00e9d\u00e9rative sovi\u00e9tique"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que publique d'\u00c9tat Saltykov-Chtchedrine","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que Saltykov-Chtchedrine","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que Saltykov-Chtchedrin","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"L\u00e9ningrad"},{"lastname":"biblioth\u00e8que publique Saltykov-\u0160\u010dedrin","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"L\u00e9ningrad"},{"lastname":"\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"Rossijska\u00e2 nacional\u02b9na\u00e2 biblioteka","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"\u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f  \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0431\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041c.\u0415. \u0421\u0430\u043b\u0442\u044b\u043a\u043e\u0432\u0430-\u0429\u0435\u0434\u0440\u0438\u043d\u0430","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"},{"lastname":"Gosudarstvenna\u00e2  publi\u010dna\u00e2 biblioteka imeni M.E. Saltykova-\u015cedrina","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Saint-P\u00e9tersbourg, Russie"}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de Russie","system":"rameau","subdiv":"Catalogues","time":"","geo":""},{"term":"Manuscrits \u00e0 peintures m\u00e9di\u00e9vaux","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Manuscrits \u00e0 peintures de la Renaissance","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Illumination of books and manuscripts","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Manuscript design","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Manuscripts, European","system":"lc","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que imp\u00e9riale publique","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Staatliche \u00f6ffentliche Saltykov-\u0160\u010dedrin-Bibliothek","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Russie","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que publique d'\u00c9tat Saltykov-Chtchedrine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Saltykov-Chtchedrine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que Saltykov-Chtchedrin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"biblioth\u00e8que publique Saltykov-\u0160\u010dedrin","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u0431\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Rossijska\u00e2 nacional\u02b9na\u00e2 biblioteka","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"\u0413\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u0430\u044f  \u043f\u0443\u0431\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0431\u0438\u0431\u043b\u0438\u043e\u0442\u0435\u043a\u0430 \u0438\u043c\u0435\u043d\u0438 \u041c.\u0415. \u0421\u0430\u043b\u0442\u044b\u043a\u043e\u0432\u0430-\u0429\u0435\u0434\u0440\u0438\u043d\u0430","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Gosudarstvenna\u00e2  publi\u010dna\u00e2 biblioteka imeni M.E. Saltykova-\u015cedrina","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"isbn":["1-85995-236-4"],"ean":["9781859952368"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Les manuscrits enlumin\u00e9s occidentaux du VIIIe au XVIe si\u00e8cle \u00e0 la Biblioth\u00e8que nationale de Russie de Saint-P\u00e9tersbourg","subtitle":"France, Espagne, Angleterre, Allemagne, Italie, Pays-Bas","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Bournemouth : Ed. Parkstone ; Saint-P\u00e9tersbourg : Ed. d'art Aurora,&nbsp;cop. 1996","year":"1996","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"151603","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"\u00c9tage \u2013 Arts (W)","barcode":"0283223741","itemcallnumber":"W 745.67 VOR","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"63","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2013-11-19 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-11-07 18:15:36","issuedate":"2013-10-22 10:50:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M2MFPE","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Sciences Humaines","lecteur_diplome":"MASTER 2 MEEF PROFFESSORAT DES ECOLES","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2014-02-05 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-01-29 10:50:00","issuedate":"2014-01-22 11:25:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M1HIAR","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"MASTER HISTOIRE DES ARTS (Maitrise)","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"151604","ccode":"Histoire moderne (HIS4)","homebranch":"Biblioth\u00e8que de Sciences Sociales","location":"Espace Histoire","barcode":"0288131362","itemcallnumber":"745.67 VOR","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"4","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2013-01-15 23:59:00","branchcode":"SOC","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-01-08 15:24:37","issuedate":"2012-12-04 16:04:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Doctorant, Enseignant Chercheur et Personnel de l'universit\u00e9","lecteur_statut":"Enseignant-Chercheur","lecteur_type":"Ens. Chercheurs","lecteur_etape":null,"lecteur_cycleuniv":null,"lecteur_affectation":"Departement Histoire | Cerhio","lecteur_diplome":null,"lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2013-04-04 23:59:00","branchcode":"SOC","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2013-03-25 15:05:27","issuedate":"2013-02-21 17:37:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Doctorant, Enseignant Chercheur et Personnel de l'universit\u00e9","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"DOHIST","lecteur_cycleuniv":"3\u00e8me cycle (Doctorat)","lecteur_affectation":"Ufr Sciences Sociales","lecteur_diplome":"Doctorat Histoire","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"},{"date_due":"2014-06-10 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2014-05-13 16:27:55","issuedate":"2014-05-13 13:05:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M2HCAR","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"MASTER HISTOIRE & CRITIQUE DES ARTS","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"89434","ppn":"004298489","authors":[{"lastname":"Hue","firstname":"Joseph","role":"Editeur scientifique","ppn":"029776473"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de documentation internationale contemporaine","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"02649888X","authority":"Nanterre"},{"lastname":"BDIC","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que et Mus\u00e9e de la guerre","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que-Mus\u00e9e de la guerre","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Paris"},{"lastname":"BMG","firstname":"","role":"","ppn":""},{"lastname":"Office de documentation internationale contemporaine","firstname":"","role":"","ppn":"","authority":"Vincennes, Val-de-Marne"}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que de documentation internationale contemporaine","system":"rameau","subdiv":"Bibliographie","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de documentation internationale contemporaine","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e d'histoire contemporaine","system":"rameau","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Historical libraries","system":"lc","subdiv":"History","time":"20th century","geo":"France"},{"term":"BDIC","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que et Mus\u00e9e de la guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que-Mus\u00e9e de la guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BMG","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Office de documentation internationale contemporaine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BDIC","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que et Mus\u00e9e de la guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que-Mus\u00e9e de la guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"BMG","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Office de documentation internationale contemporaine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e des deux guerres mondiales","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e des deux guerres mondiales","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e de la guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e de la Grande guerre","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de documentation internationale contemporaine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de documentation internationale contemporaine","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Mus\u00e9e d'histoire contemporaine - BDIC","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[{"title":"Collection des publications de la BDIC","volume":""}],"isbn":["2-901658-56-3"],"ean":["9782901658566"],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"BDIC","subtitle":"1917-2000","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Nanterre : Biblioth\u00e8que de documentation internationale  contemporaine,&nbsp;1997","year":"1997","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"155343","ccode":"Fonds professionnel (PRO)","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"Fonds Professionnel (PRO)","barcode":"0283589267","itemcallnumber":"PRO 026\/7","notforloan":"Empruntable","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat normal","issues":"1","itemnotes":"","transaction":[{"date_due":"2015-02-23 23:59:00","branchcode":"BU","issuingbranch":null,"lastreneweddate":null,"timestamp":"2015-02-20 10:15:27","issuedate":"2015-01-22 17:02:00","renewals":null,"lecteur_categorie":"Master, Licence pro","lecteur_statut":"\u00c9tudiant","lecteur_type":null,"lecteur_etape":"M2MFDO","lecteur_cycleuniv":"2nd cycle (M)","lecteur_affectation":"Ufr Arts, Lettres, Communication","lecteur_diplome":"Master 2 MEEF Documentation","lecteur_campus":"campus","lecteur_etablissement":"universite"}]}]},{"biblionumber":"115918","ppn":"008801835","authors":[{"lastname":"Funck-Brentano","firstname":"Frantz","role":"Secr\u00e9taire","ppn":"026876809"},{"lastname":"Martin","firstname":"Henry","role":"Secr\u00e9taire","ppn":"032774095"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","firstname":"","role":"Auteur","ppn":"02649891X","authority":"Paris"},{"lastname":"Brentano","firstname":"Frantz Funck-","role":"","ppn":""},{"lastname":"Martin-Dairvault","firstname":"Henry","role":"","ppn":"","authority":"pseudonyme"},{"lastname":"Dairvault","firstname":"Henry Martin-","role":"","ppn":""},{"lastname":"Martin","firstname":"Henry Marie Radegonde","role":"","ppn":""},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale","firstname":"D\u00e9partement de l'Arsenal","role":"","ppn":"","authority":"France"},{"lastname":"Biblioth\u00e8que nationale de France","firstname":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique, des beaux arts et des cultes","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique, des cultes et des beaux arts","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique et des beaux arts","role":"","ppn":""},{"lastname":"France","firstname":"Minist\u00e8re de l'instruction publique et des cultes","role":"","ppn":""}],"subjects":[{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","system":"rameau","subdiv":"Histoire","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","system":"rameau","subdiv":"Manuscrits","time":"","geo":""},{"term":"Paris (France)","system":"rameau","subdiv":"Bastille","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Biblioth\u00e8que nationale de France","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""},{"term":"Prison de la Bastille","system":"","subdiv":"","time":"","geo":""}],"series":[],"itemtype":["Livre"],"titles":[{"title":"Catalogue des manuscrits de la Biblioth\u00e8que de l'Arsenal","subtitle":"","altertitle":"","volume":"","part_title":"","part_num":""}],"publisher":"Paris : Plon : Nourrit,&nbsp;1885-1899","year":"18851899","item":[{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196058","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773235","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/2","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196059","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773136","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/3","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196060","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773143","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/4","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196061","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773198","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/5","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196062","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773242","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/6","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196063","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773181","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/7","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196064","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773167","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/8","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]},{"damaged":"0","itemlost":"0","withdrawn":"0","withdrawnstatus":"false","itemnumber":"196065","ccode":"","homebranch":"Biblioth\u00e8que Universitaire Centrale","location":"RDC \u2013 Salle R\u00e9f\u00e9rences Bibliographie (R)","barcode":"0287773174","itemcallnumber":"011.31 FRA A\/1\/9","notforloan":"Exclu du pr\u00eat","onloan":"","itemtype":"Pr\u00eat court","issues":"0","itemnotes":"","transaction":[]}]}]